聖經有神聖性 唔好亂用 求下你地

Push

推

法國黃背心運動的 8 堂課

Sing halleujah to the lord

唔洗擔心，自己望下呢個po幾多負皮

[緊急］需要大量十字架！！！

神聖性

一句講晒：唔係教徒唔好用，唔係真係信唔好用，因為你唔會識用，神亦係唔會保佑偽信徒

教義有冇不惜一切保護弱小受欺壓一方？

個重點唔喺唔到

而係對宗教唔尊重